點解中環間ZARA剩係賣大碼衫

頂你個肺唔岩著呀

先生你入錯咗喇

你去隔離間童裝部就搵到你個碼

想買件嬲姐 唔係L就XL 天無眼

矮撚都係乖乖地去番童裝